【楊名立萬】個區議員痴咗線呀，係燉對面放咗呢條banner......

喺D2 place經過見到，笑撚死

👈🏻

小夫....

袁海文 呢條友係幾搞笑

Cls

A 同 B 都

仲有埋個樣

幾creative

潤心潤肺

睇完個A同B
笑到GAP GAP聲

幫啲人打格仔嗰到笑撚死

高級撚狗

呢個正

同埋濫藥都唔好

呢張野真係好笑

笑撚到仆街

識玩

笑左出聲

又幾好波

屌

望到張相笑左

笑撚死

原來仲有個技安樣係度

范國威都試過喺曱甴屋附近掛陶輝犯法banner

笑到仆街

上蘋果未

花式宣傳酒後駕駛遺害

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

笑死

張相

池塘啲水都比佢抽乾

打晒碼

飲了燉湯

我好似見到胖虎

推

睇留言先留意到

可唔可以每間燉都整張

對事實作出如實陳述

等睇藍屍話係香港獨立

好正

push

袁海文有連登架推到佢睇到

話選區議會無撚用果啲人去哂邊

gchi

肯定過唔到一個禮拜
我見好多泛民嘅banner都畀人鎅爛

好撚mean

今晚都未必過到啦

應該搵個人camp住 一界就拍片 再整新banner
刑毀＝犯法

Mean撚到仆街

直頭隨時d狗閃燈落車成幅拆走

識玩，有腦

正到冇朋友

勁高汁
笑撚死

黑警都唔會做野啦

好撚正

笑撚左

多啦AB夢

打卡熱點
可以同楊明合照

笑死
不過點解你要打側影 睇死人咩

佢無講錯野喎。
冇人可以話佢

一個禮拜
聽朝就唔見啦

Lmfao

仲有大大個燉字響倒影度, 笑到仆街

無線曱甴明，醉駕無時停

訊息而傳遞

飲撚到劏

推依個

袁海文 Facebook

擺正係荔枝角燉對面

好強

頂

呢個位之前都有個泛民嘅banner
畀人鎅爛咗好耐都冇人理

過兩條街就狗屋, 好快被狗拆

楊明立萬

不得了

會唔會俾楊明告誣衊

D 答案

堅

Push

正啊

正

B

之前係咁比big雲食住

果條紫菜畫龍點睛

唔知楊明見到會揀邊個選擇

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚到

推我願榮光歸香港

啲post都幾好笑

B呀！答案係B呀！

lm

一定係B啦

區議員

袁海文真係cls

Know play

屌你
好撚抵死 我鍾意

白票冇用。。。。

莊氏楊明！！！！

lol好顛

呢個好笑

你咁樣出圖, 你叫啲藍C 界定唔界好...

飲劏啦喂

琴日喺蘋果落左廣告，但個fb得1000幾個like！？快啲入嚟睇下邊間滄海遺珠未俾like啦！！！！！

有啲料到

有反思，又有教育意義！

最高汁係喺正燉對面掛

笑死佢幾時會落鋪 搵人帶佢望下張banner

Why not both

痴撚線

有趣有趣

合情合理合法

笑到仆街
袁海文好似有連登account 入黎一齊笑下啦

仲要打埋格好安全
十分保障當事人私隱

爛就梗㗎啦，睇下掛到幾耐咁解。死物嚟啫，爛咗都唔使太上心。

最緊要係依家張banner放咗上網，全世界都睇到，而且藍絲冇得鎅

cls

仲要影到燉🤩🤩🤩🤩

咁樣只係好笑。 唔係有用。

再加右上角佢個表情

有咩所謂預咗俾人𠝹咖啦 當連儂牆咁玩
反正係用公帑俾錢整零成本 有1個人睇到已經賺咗

好正呀

好波

佢而家都自身難保

個OPTION

印banner可唔可以claim政府錢？

Why not

吊

全民英雄 傻仔哈哈哈哈啊哈哈哈

有quota唔係無限印

曲到咁圓得唔得架

香港人好正

荔枝角

飲到劏

最有趣係掛banner個位好似就係對住楊名間燉個鋪位

咁你又有咩高見呀，呀香港人
笑下輕鬆下都唔撚比

應該加埋"犯法就是犯法，一定要負責"

好野

佢喺灣仔 北角 佐敦都有分店
希望當區區議員做嘢
提醒市民切勿酒後駕駛

吸引到人睇點會無用

唔係倒影黎

你有乜用？

犯法又點都冇人肯執法

仲要係佢鋪頭門口先正

笑死，不過咁明顯，唔幫隻眼打格，可能有手尾跟。

識玩，又有正確意思

打左喎

垃圾手機細mon 睇唔清楚
係咪寫 飲燉湯 飲到劏？

醉駕=犯罪
除非即場拒絕吹波波

胖虎

幽默感滿分

強post

好正哈哈哈哈

笑到我痴線

抽乾晒d湯水

有冇圖？

楊明單野佢想低調處理 一於幫佢推

thx ching 高質高清到

其實民主黨九西出佢未必輸得咁慘

7218311011111

做乜柒

睇唔到胖虎?

噏乜鳩呀

係播，冇放大張圖睇。

張banner好正

有創意 我鍾意

希望聽日仲見到張banner
佢啲banner成日俾人𠝹爛

個AB好好笑

正
呢d識玩

好識玩

私人檢控

wow

好應景

幫佢免費做宣傳

藍屍轉頭整爛佢

puah

支持 狗狗 鹽 蒸 汁 髮

遲下會唔會告唔入?
話不公平審訊

雖然本身已經唔打算告

正呀喂

你唔講我都睇唔到

搞咩咁多腐皮。。。
連登仔唔鍾意小夫。。？

會唔會畀條友告

睇咗成分鐘先見到...

我又無話你有

明明係技安嚟

身有屎敢唔敢告

大家可以上去俾番個like

你好慘勁多人見唔到張banner有胖虎

胖虎黎

行過見到笑到仆街

值得嘉許
要加強係附近宣傳切勿酒駕/醉駕